727元朗到底係點？

一開吹水台都有咁多唔同版本
又11點又12點又3點4點
起點又幾個地方
路線又唔同
真係好混亂
呢個係一個好大嘅問題
雖然話we connect
但好多人又唔熟地型
又無部署 真係好易俾啲地頭蟲玩
大家要正視
而家唔係圍威喂約幾點邊到等
唔好亂開post混淆視聽

我懷疑未出發先出事
唔出不反對通知書目的係令到資訊混亂，到時一大堆人3點去到元朗站一定屌到媽媽聲，下次唔出

總之今㳄點都要和平 唔會同個班人一般見識 邊個出手先就邊個輸了

出唔出都好
有無得出都好
理唔理反對通知書都好
所有住嗰頭嘅自己都要小心先
Between 應該都好多人唔理有無通知書